{
  "games": [
    {
      "questions": [
        {
          "question": "Mikor volt Timi életének első táncórája?",
          "content": [
            "3-4 évesen, oviban",
            "7-8 évesen, első osztályban",
            "11-12 évesen, ötödiktől",
            "14-15 évesen, középiskolában"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "Mi Timi első kutyájának a neve?",
          "content": [
            "Bono",
            "Bruno",
            "Néró",
            "Zénó"
          ],
          "correct": 2
        },
        {
          "question": "Milyen hangszeren tanult meg Timi először játszani?",
          "content": [
            "furulya",
            "hegedű",
            "oboa",
            "nem játszik hangszeren"
          ],
          "correct": 3
        },
        {
          "question": "Hol találkoztatok először Timivel?",
          "content": [
            "a Pesti Magyar Színházban",
            "a Casa de la Musicában",
            "a Freelusionben",
            "a Thália Tanodában"
          ],
          "correct": 2
        },
        {
          "question": "Melyik állattól fél Timi a legjobban?",
          "content": [
            "kígyó",
            "denevér",
            "pók",
            "csótány"
          ],
          "correct": 2
        },
        {
          "question": "Melyik híresség Timi ideálja?",
          "content": [
            "Hugh Jackman",
            "Jason Momoa",
            "Jason Statham",
            "Johnny Depp"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "Kivel utazott Timi San Franciscoba?",
          "content": [
            "Juckóékkal",
            "Zatyival/Attilával",
            "Fucukával",
            "a szüleivel"
          ],
          "correct": 2
        },
        {
          "question": "Melyik országban nem járt (eddig) Timi?",
          "content": [
            "Ausztria",
            "India",
            "Egyiptom",
            "Kína"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "Mi Timi kedvenc étele?",
          "content": [
            "mákos guba",
            "pizza",
            "máglyarakás",
            "tejbegríz"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "Mi Timi aszcendense?",
          "content": [
            "Ikrek",
            "Szűz",
            "Rák",
            "Bika"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "Mikor ismerte meg Timi Nokit?",
          "content": [
            "magán ének szakon a gimi alatt",
            "Juckó hozta a társaságba",
            "jógán",
            "egy karaoke buliban"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "Melyik testrészedet szereti Timi a legeslegjobban?",
          "content": [
            "a kék szemeid",
            "az izmos mellkasod",
            "a hagymapopid",
            "a puha szád"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "Melyik tulajdonságodat kedveli Timi a legkevésbé?",
          "content": [
            "a feledékenységed",
            "szanaszéjjel hagysz mindent",
            "folyton énekelsz",
            "a kommunikáción van még mit csiszolni"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "Mivel tudod Timit a legjobban levenni a lábáról?",
          "content": [
            "egy romantikus vacsorával",
            "azzal, hogy meghallgatod",
            "a szeretetteljes öleléseddel",
            "egy borozgatós, beszélgetős estével a kanapén"
          ],
          "correct": 3
        },
        {
          "question": "Melyik testrészét mossa meg Timi fürdéskor először?",
          "content": [
						"arc",
            "kar",
            "hát",
            "mell"
          ],
          "correct": 2
        }
      ]
    }
  ]
}